屎眼痛左就黎一個禮拜

八月尾開始病一路病到宜家
一開始喉嚨痛發燒>睇醫生好翻>去左幾日camp之後又發燒喉嚨痛>再睇醫生好翻>好翻之後不斷敏感咳+有痰>又睇醫生好翻>之後開始肚屙幾日>食左喇叭牌正露丸停左肚屙 但近排每日去3-4次廁所 每次屙都係屙d氣 或者屙好少咁 但個屎眼就keep住feel到入面痛 尤其是每次縮肛 或者咳chok到個屎眼都會痛 究竟我係咩事係咪食太多西藥

縱慾過度

放心 無事 我成日都係咁
醫生係正常 用得多就會咁

利申 gay

真係?打飛機多會屎眼痛架咩

巴打有女友咪玩啦

入院check啦 仲上嚟問

認真答 飲多啲水 食藥嗰幾日會係咁
上次同你一樣走咗去睇 佢淨係叫我飲水

但我已經食完藥 你去邊度睇? 平時樓下d內外全科家庭醫生睇唔睇肛門架

屌你 同佢講應該知咩事
屯門

痔瘡

求先睇左中醫佢都叫我飲多d水食多d菜係咪真係得架好痛啊菊花

想屌你